畸寶你報新聞抽水抽到咁點X得

歐聯八強次回合，巴塞羅那有美斯攻入兩球及古天奴的世界波，主場大勝曼聯三比零，兩回合計淨勝四球。

巴塞首回合只是贏一比零，回到主場未能安心，曼聯的拉舒福特偷到位，三十多秒，一推一射中橫楣，曼聯禁區有接觸，費特落腳，拉傑迪跌低了，球證堅定直指十二碼，鏡頭無處不在，真相無所遁形，球證去場邊看過重播，決定改變主意，沒有十二碼。

曼聯在十六強次回合絕地反擊淘汰聖日耳門，機會只怕沒那麼多，拉舒福特有點腳滑，未能把握，艾殊利楊格一扣再解圍被截到，飛剷補救都差半步，落在美斯腳下，推大位起腳，十六分鐘巴塞開紀錄，惟獨美斯不可取替，一次機會就為巴塞入球，連一向令人心安的迪基亞都犯了天下門將都會犯的錯，美斯射門竟然漏入了，二十分鐘連入兩球，很丟臉、很陌生的迪基亞，做錯一刻或者沒有了靈魂，給時間他找回自己吧。雨後陽光，迪基亞上半場補時救走必入球，封走沙治奧羅拔圖射空門，移位夠快，近距離硬接一招，曼聯今屆歐聯只好煞科。

換邊後，古天奴發熱發亮拉出世界波，弧線這樣難捉摸，在迪基亞手頂過，六十一分鐘，三比零，總比數贏到四球，曼聯還好嗎？還有美斯倒掛柱邊出底線，總算沒那麼傷，達洛特傳中山齊士頭槌，達史迪根救到，紅魔鬼曼聯未能破蛋，美斯補時階段過不到迪基亞，巴塞結果淨勝三球，兩回合計贏四比零降魔，安心準備四強，鬥利物浦跟波圖的勝方。

cls 記者

加返條link

cls

報到好似伍晃榮咁就好了

漏左煞科
今朝睇畸寶早晨笑死我

迪基亞係一個壞左既keeper

降魔

犯了天下門將都會犯的錯

痴線 報新聞加落去又岩 我係上司實升佢

降魔的巴塞

冇人推

其實真係體現到，伍晃榮對體育新聞報導有幾大影響力

以前體育報導都係好死板，係伍生改變咗成個風格，將啲近期發生嘅事用諷刺手法溝入故仔，再用幽默手法帶出嚟，跟住佢徒弟伍家謙都算承傳到呢樣野

之後到大文豪水杯事件、安心出軌呢啲娛樂新聞，都撈埋入去抽水。而家睇好似好常態咁，但伍晃榮呢下真係創新兼影響深遠

成篇都語帶相關
cls

呢度係internet，你可以爆粗

alan唔畀

仲有「還好嗎？」